【多圖】Heidi 學生 白滑 露出

你老母

what is her name?

都唔似Heidi嘅

食雪糕唔爭氣笑咗

點解會有負評

正

屌好正

又黎一啖砂糖一啖屎

都係阿旦正啲

邊忽白滑呀Ching

胡師傅: 我地是但一個都大波過你地

屌 第一次睇呢張

ipad真係第一次 笑左

尋日阿旦今日Heidi
你班仆街

新會然

說好的白滑呢？

推到俾多d 人見到樓主幾咁善良

咁都召喚到

勁想索爆佢隻腳 奶勻成隻腳板 再腳膠

而加樣衰左

cls

貼埋依張嘛 好慘咁靚但平到咁

Btw個陰影似件衫多過對波

痴撚線

頂

好好笑